msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: Split.js
msgid "This would create too many notes and will be cancelled."
msgstr "此操作将创建太多的音符，已取消。"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Delete Double Notes"
msgstr "删除重合的音符"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Delete Short Notes"
msgstr "删除短音符"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Explode Pitches to Tracks"
msgstr "将音高投送到多个音轨"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Extend to Part End"
msgstr "扩展至片段结尾"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Freeze Pitch"
msgstr "冻结音高"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Freeze Quantize"
msgstr "冻结量化"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Freeze Velocity"
msgstr "冻结力度"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Humanize"
msgstr "人性化"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Humanize Less"
msgstr "较少的人性化"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Merge Events"
msgstr "合并事件"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Quantize"
msgstr "量化"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Quantize 50%"
msgstr "量化 50%"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Quantize End"
msgstr "量化结尾"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Repeat Notes to Part End"
msgstr "重复音符到片段结尾"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Restore Timing"
msgstr "还原时间量化"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Restore Velocity"
msgstr "还原力度"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Select Notes"
msgstr "选择音符"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Split at Grid"
msgstr "在栅格处拆分"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Stretch"
msgstr "伸缩"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Transpose"
msgstr "移调"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Velocity"
msgstr "力度"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Force Overlaps"
#~ msgstr "强迫重叠"

#~ msgid "Legato"
#~ msgstr "连音"

#~ msgid "Multiply"
#~ msgstr "乘以"

#~ msgid "Remove Overlaps"
#~ msgstr "移除重叠"

#~ msgid "Scale"
#~ msgstr "刻度"

#~ msgid "Set"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "Subtract"
#~ msgstr "减"

#~ msgctxt "MusicEdit"
#~ msgid "Extend to part end"
#~ msgstr "扩展至部分的结尾"
